唔計成績只計理念哲學，邊個領隊可以贏到雲加？

同雲加鬥係鬥思想
雲加又贏

菲路蘇菲

敢帥

人渣士

不了

得敢帥有能力一戰